====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Sur la rive gauche , dans la partie nord de la boucle , entre la forêt et le fleuve s ' étendent les champs d ' épandage de la ville de Paris et la station d ' épuration d ' Achères .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

